革大高層做緊嘢炒戴耀廷

今日上tutorial聽到tutor話高層做緊嘢要炒Benny Tai
有冇革大巴絲收到風？下一步可以點做？

推

你訓咗幾耐？通晒天啦

咁你知啲咩？係呢幾日突然開始做嘢

由定罪個刻都預左會炒啦

space請佢啦

但都未走完成個上訴嘅過程

除咗集會仲有咩可以做

Benny Tai係個好老師

都岩
炒都唔差在等多幾個月啦屌

區軒一定要無罪
如果唔係隨時又無得撈CCCU
不過cccu搵番佢個時其實已經有呢單官司
學店又可能唔會郁下就炒